[摩雲決·五弟之爭] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[62]

今年我盲印黑色定係紅色衫好

成日聽到人話lin係大賽球員 有幾大賽牙

Red

星期一做射鵰英雄傳, 大家記住睇

唔係決賽唔好叫佢出黎

好想快啲睇實物 唔知今年球會字會唔會改 因為真係太薄

樓豬睇開武俠小說？

依家d女真係淫到痴線 尾90後個班真係好幸福 佢地出生係最好既年代

Yes
以前剩係會睇武俠小說 依家忙左少左睇

曼連依家仲係天下五絕裡面

以前D女一樣淫到痴線

利申: 80後

乜你咁睇得起呀
我當我地全真派架渣

red

唔得啦 以前d mk妹睇番身型打扮都好柒
尾90後個班進可攻退可守 食20幾碎個班淫得黎仲係黃金時期既又得 食踏入18碎學生妹又得 真係好屈機

有咩途徑食到？
毒撚唔識

牙費 = 王重陽

主要睇班大陸g姐

簡稱cg

金庸以前每本睇過幾次

10後d妹妹都

我每本都睇左好多次
仲搵埋舊版 新版 新修版黎睇

多家意大利媒體報導稱，國際米蘭準備激活賓菲加中堅維克多-林德洛夫合約中價值6000萬歐元的買斷條款。

這位22歲的瑞典中堅的實力在歐洲得到了廣泛認可，他被認為是歐洲最好的中堅之一，未來擁有巨大的潛力。今季為葡超目前排名榜首的賓菲加出場44次，正選42場，攻入1球，是球隊中的絕對主力。今年3月，林德洛夫與賓菲加完成了續約，新合約於2021年6月到期，其中就包括6000萬歐元的解約條款。

根據葡萄牙網站《A BOLA》的消息，國際米蘭已經接近敲定這筆交易，但是他們希望在未來五年內付清這6000萬歐元，而賓菲加給出的回應則是要求國米在三年內付清，目前雙方仍有商量的餘地。

來自英超的曼聯也對這名年輕的瑞典後衛感興趣，但他們目前還不想在林德洛夫身上花費超過4500萬歐元。但是對於國際米蘭而言，這不是他們第一次嘗試花費重金從葡萄牙引進一名球員，去年夏天他們花費4000萬歐元從葡萄牙體育引進了葡萄牙國腳祖奧-馬里奧。

莫連奴08至10年，曾經帶領國米勇達高峰，唔單只連攞2年意甲冠軍，仲曾捧起歐聯獎盃，國米球迷一直都好擁護呢位領隊。寸王亦對國米好有感情：「我唔知會係幾時，但有朝一日，我或者會再教國米。」國米靜極思動，今夏希望大展拳腳，有傳已開肥約吸引干地回國執教，寸王就話：「我好開心國米有咁嘅雄心，我希望所有國米球迷都開心。」被問到干地似唔似自己，寸王就話：「我淨係知佢黑頭髮，我就係白頭佬。」不知幾咁風趣。

+1
結論：舊版好睇好多

舊版 = 秦南琴?

「拉舒福特（Marcus Rashford）是個愛上足球的19歲小伙子，他在訓練後加操半小時練習射自由球，等待機會。」摩連奴賽後道出福仔成功非僥倖，他又說：「我們嘗試勝出這場比賽，但錯過了入球機會，己隊發揮得好，與一支很難應付的球隊對陣。」

雖然球隊取得寶貴的作客入球、作客勝利，但摩連奴認為贏得少：「我們好得可置敵於死地，我很滿意演出，但不滿意戰果，在半場時，我們理應入3球，或至少入兩球。」

他已把目光放在次回合：「但願奧脫福想我們獲勝，因為當奧脫福想我們贏，我們就會贏。」

打蛇

係呀
穆念慈為楊康自殺殉情
郭靖除左雕之外仲有養多隻怪獸

血鳥

連加特=段譽

連最舊版都有睇 真迷金

倚天入面隻玉面火猴
謝遜係無忌細個個陣教識佢一招神龍擺尾
張無忌做埋峨眉掌門
真係呢 幾正架

買兩件印晒

今季有冇一場主場係大勝

主場對李城算唔算

冇睇過 咩血鳥 咁科幻既

原來主場真係只試過大炒李城

舊版金庸講緊係報紙上面個版黎架
你家下睇緊嘅書 已經係新版 或者 新修版
冇睇過係好正常

咁你點搵到最舊版

上網見
個陣有個咩文理書院中國文學網
好多文學書online version
金庸有齊新版舊版 翻睇一流
個網幾年前死左

連 __ __ = 尹志平

比咁大嘅著數佢？有得屌我女神

屌你老尾曼區真係乜人都有 有無人同我傾天線得得b?

Time for teletubbies!!!!

曼區有人考左3次車都唔合格先正

係 3次都考唔到車牌既人都有

Laa-Laa

收皮啦屌你老母

dipsy ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你想傾邊集?

喂拉仔 見你琴晚個罰球咁靚 唔寸你一日啦

Deal

以後唔笑你小學了

尾90後又點 有得睇冇得吃

屌你呀 上次見到你拖住條大波妹上時鐘酒店

你仆街死啦 有女仲串串貢

我見你拖住個男人

撚有女😞

屌你牙

福仔239最近兩個霸氣盃入球 可能係改寫緊我地獌聯未來兩三季嘅走向

冇食過著校服既學生妹是否人生遺憾

有仔？

Yes. Me too

其實...我想講...我無遺憾

覺得係
諗住叫女友著番佢件中學校服比我食

互射幾多次？

係u真係毒到無人理 咪話拍拖 識女都難
係中學毒都有人理下咁

屌過學生妹仲好意思話自己毒

Agger

我 立即 屌你老母

搵你舊菜做sp囉咁

番工更加係 做it9 全層無女人

屌哂你地老母

唔接受婚前性行爲

不了 情願自己一個好過
女？雞黎

清真係好慘 我都想試下個lecture hall無女
次次得幾丁仔 全部都係女

仆街啦你死雞蟲

繼續貓哭老鼠啦你

今次g持羊仔

羊你讀咩？

我都想多啲仔姐 啲女好麻煩

你估下 我廢事講 驚自爆

調理農務

好撚想上堂多啲女

黎來黎去都係成班仔 on99

有冇人需要ptbf

咩u

我ft

It你都想有女讀 其實好難

唔講

1q幾銀？

我唔是IT

我見到唔少播 不過似女人嘅唔多
利申：唔是讀it

好難估播青

唔好估啦 估黎做咩

hi it🐶

我9吹 無咩理其他系既
返學放學返dorm連食飯都自己一個

又講女

講返曼聯啦

同意

講買人

又買

雞頭

點解曼聯無女子隊

PTGF1001

點解唔問點解曼區冇女？

下年又係格拉底毛不了

英文名文沙係絲黎

利申識佢真人

又話講曼聯 又講返女

以為入錯區
成幾版講女

死屍就有份

小妹系曼區唯一既囡

以為曼聯有咩大事發生
推得咁快

Yes 見到講女我都係出返去

以為買左基沙文
追完post
屌 全部講女

唔講女了 講返曼聯

大米下年會唔會走

應該留 今季佢都多機會出

成班偽毒

同事 7 分鐘

Yes

鄰居件巴禾大仙收左咧

BREAKING: Sergio Aguero and David Silva out of Manchester City's match against Crystal Palace tomorrow. #ssnhq
鄰居無阿古路施華，仲有無得追呢

唔好諗太多，專心歐再好過

精宮會唔會贏到

耶穌仲勁
鏝算啦，冇得追，睇利記點啦

人地會失分又點
你拎到三分先得嫁

呢一代d學生妹個個都有波，知道身材既重要
諗返我果代俾鄭秀文呀sa真係害得好慘

咪講女ok?

依句真 人失你又失 人唔失你又失 點追

D清 睇開啲啦

好懷念mk妹

依家個個韓風/文青打扮

無架啦

讀design 多女唔一定係好事 好易fd zone

我寧願做下fd了 而家連女仔fd都冇

韓風=雞 狗也不屌 見親都彈開

Agger
最憎泡菜

Yes 垃圾都一堆人去迷

講得好

不過d腿幾淫賤下

韓國

IU

韓費

摩佬教咗幾十場，啲球員連個似樣少少既反擊都無

呢張正到噴精

對波仔

G

SP就得
Relationship? 不了

好撚正呀

講到有得揀咁

收購list

福仔傷左？

咁都要笑鳩朗隊

sauce?

Source?

琴晚果下應該冇乜野咋喎

G 狗也不屌 都唔知整左幾多次

整你屎忽呀 同細個一樣樣

盲反

咁細個就整容

而家叫你過人世咩
利申: 有得屌實屌

又睇熱狗贏波

輸了

只要車黎緊2場贏晒
曼對熱個場 熱贏唔贏都無得爭冠

睇錯 原來對曼個場一定要贏仲有機

邊有機
對曼前星期五車仔贏就拎左啦

係喎，以為車仔星期2先打
原來星期6都有

雖然唔想車狗拎
但熱狗又係爭唔落
睇左陣已經覺得唔對落
成班友冇火
不過咁對曼都好既
打沉熱
我地有機雙殺熱

熱刺成班踢得差到 腳仔軟咁

上季熱一無機拎聯賽就散晒
讓埋個第2位出黎
唔知今季會唔會，車提早拎對我地點都有利

發夢冇咁早
白鹿征最後一場會同你hea?

到時可能好似上季咁發癲打人多過踢波

依家win晒阿熱唔係無可能
但最怕因為咁又搏盡傷晒d人

贏曬仲要鏝利失分，難了

Manchester United target Andrea Belotti will not be sold to an Italian club, according to Torino president Urbano Cairo.

The striker has been in stunning form this season and he is currently the top scorer in Serie A with 25 goals.

Manchester United are now very interested in securing the services of the Italian international, as are the likes of Bayern Munich and Juventus.

But Cairo has revealed Belotti will only be sold abroad as his £84m release-clause only applies to foreign clubs.

"It's the right value, I think," Cairo told Gazzetta dello Sport.

"And it's only for foreigners. In Italy there is no clause and do you know why? Because I won't sell Belotti [in Italy].

"Another year at Torino and another 30 goals will be good for him and for us."

Read more at

Comment and Analysis @ghostgoal
Last Updated: 05/05/17 11:04am

How good is Andrea Belotti? Hard work has got the Torino man this far
How good is Andrea Belotti? Hard work has got the Torino man this far
Torino’s president claimed to have rejected a £56m bid from Arsenal for Andrea Belotti earlier this season. Manchester United and Chelsea are also reportedly interested. But what makes Belotti so attractive? With the help of the player's former team-mates, Adam Bate profiles a man who has battled his way to the top…

Success for Torino striker Andrea Belotti was not inevitable. He was not always tipped for the top. Instead, he has fought his way there, beating the odds to become an Italy international. The ability was there, but it's the character and sheer effort that has seen him through.

Turned down by Atalanta as a teenager, Belotti's journey began in the modest environs of AlbinoLeffe. His debut came from the bench against Livorno in front of just 807 supporters in March 2012. AlbinoLeffe were bound for the drop and lost 4-1. But Belotti got his goal.

Only 18 at the time, the sacrifices were already being made. He recalls the nights he cried when friends would go partying while he stayed in, compelled to by the work ethic instilled in him by his father, a builder in Milan, who taught him to leave everything on the field.

Alessio Pala, who coached Belotti at AlbinoLeffe, recognised in him a near unique desire. He remembers a "rough and awkward" player but one who could score all kinds of goals. Pala likened him to a young Gianluca Vialli, although Fabio Cannavaro opts for Christian Vieri.

Fine figures one and all, but despite praising his intensity in training and super attitude, even Pala doubted that he could rise so fast so quickly. He still talks of there being room for technical improvement. And he did not envisage Belotti leading the line for the Azzurri.

Speaking to Anthony Taugourdeau, a team-mate at AlbinoLeffe, he expressed similar sentiments. "Belotti always had great desire to get as high as possible," he tells Sky Sports. "But as a young man, while already very good, I did not think he could get to these levels."

But Belotti never thought like that. "Limits, like fears, are often just illusions," reads the tattoo on his arm. So when Sampdoria came calling, he signed for Serie B side Palermo instead - confident he would get his big move in the end. Palermo were promoted as champions.

Strike partner Kyle Lafferty has fond memories of that season. "Although he was only young, he had the footballing brain of a senior pro," Lafferty tells Sky Sports. "A good listener, always willing to learn, he's a great character and would be great in any dressing room.

"He's an out-and-out striker who holds the ball up well, is great in the air and has a very good eye for goal. There's no reason why he can't make it in the Premier League as he's a willing worker and will go to great lengths to benefit the team."

Taugourdeau is also thrilled by Belotti's progress. "He is a simple guy and really humble," he adds. "He puts so much effort in and there's that devilment in all that he does. He deserves everything that is happening to him. I would be really happy for him if he went to Arsenal."

A picture builds of a man with his feet on the ground. Even his comical goal celebration - 'the rooster' - is in honour of lifelong friend Juri Gallo (gallo meaning rooster in Italian). "It's a way of fighting back to those who say one day I'll get big headed," he explains.

There is reason to be big headed now. After failing to score in his first 10 games for Torino following a summer move in 2015, a goal against Bologna in November of that year sparked a turnaround. Belotti has since scored 42 goals in 64 appearances for club and country.

Belotti brings out his 'rooster' goal celebration against Bologna
Belotti brings out his 'rooster' goal celebration against Bologna
As well as his 25 Serie A goals this season, he has also created 49 chances for others, the second most of any centre-forward in Italy. His speed unsettles defences, while his strength and determination can turn seemingly lost causes into openings for his side.

There are echoes of Jamie Vardy in that respect - even down to the knack of winning penalties - but Belotti eyes loftier comparisons. His idol is Andriy Shevchenko but he admits to wanting to emulate the dominance of Didier Drogba and the movement of Sergio Aguero.

Far-fetched? It was Gian Piero Ventura, Belotti's old Torino coach and now his national team boss, who told him: "If you want it, you can do it." That chimes well with the player. "I am a person who always thinks about getting better," he says. "I never set myself limits."

It is this, his character, which attracts top Premier League clubs. While Belotti might not have been destined for the top, he got there anyway. And he's still getting better.

only one way out. 霸氣杯

應該要破8000萬磅 唔賣返比意假
又reject阿狗既bid 又無clause
睇黎得轟曼會買 係咪真係咁勁呀佢

其實我地依家係衰把握力姐
班敗家仔加番操嘅話希望可以補救到

D清 今日好準時

有幾多個會加操
得可能後備個班 同福仔

其實兩條線都無唔博既餘地

有錢+需要前鋒 應該真係得車同曼
佢打法啱英超嘅
有潛力
不過需要再考察
Btw 今晚祖記對拖連奴

其實鏝豬/和一場好易姐 不過我地都唔會嬴晒架啦

我覺得Lin練下Finishing已經好好多
佢每場都miss幾個好chance

李城

太易入不了

上場有機戴帽

自己反省下啦

仲好意思走出黎講

但係一粒都冇

「與他不必要和好，因為本身就沒問題。」摩連奴在周五出席賽前記者會時說：「當關係和平，我就沒有問題。」事實上，在摩連奴初次任教車路士的時候，屢與雲加「開火」，近年，兩人之間的敵意，似乎因為所屬球隊不再是直接爭標對手而有所消弭。

「上次在奧脫福，我們在賽前握手，賽後，我仍然記得當我在通道受訪，並和他見面時，大家再握手示好。」摩佬又說：「我是個大男孩，一生都醉心足球，如果在場上發生問題，我在翌日已不覺是問題。」

他重申將於此戰作出輪換：「我相信他會為我輪換感到開心，相信他會和我相見歡。」

等睇b仔直踩

求下b仔踩埋佢啦

輪換咋嘛 無話輪邊個

西火腿禁藥係清熱酷

輪換有咩問題 好正常姐
拎半隊u21都夠贏

輪換又唔會一定輸，重記得當年阿記點輸比費sir

唔敢想像屎波搭盲俠會點

呢場和波兩隊一齊玩完

阿狗玩完好耐啦

無錯

屎波搭宗師

阿積士仲勁過阿仙奴

無前四既雲爺爺

劇本
原陣直踩 傷主力
和妓 r霸再俾反cup

我 立即 屌摩佬老母

咪踢爆啦

nani 真系好勁😔

lin是不會傷的

劇透正仆街

lin是主力 ???

劇本2
對切爾達順利晉級
對熱畀人打傷大半隊
R霸決賽殘陣慘敗
聯賽重返六弟

英超是旦啦
對史贏唔到已經完左季

呢幾場佢喺場上制造嘅威脅仲大過馬仔

仲要on99 放主力去聯賽博
先係最on9的事

唔使睇名都知一定係負皮王

下年有得睇雲爺爺R霸屈機

Yes 下年我地一定輸啦

yes 得味威脅
一球都入唔到有春用咩

點止馬仔, 計近呢幾場勁過伊巴啦

嘩事 去左華西都無再睇佢

曼FACEBOOK 又PO 佢J 片..

佢痴線起黎真係話過就過 話入就入

一扭三, 然後粒埋龍

真正c7傳人

當年屌到佢訓街
無腦 技術唔夠第一年c7一半
走左就變真正傳人

Y朗先係C朗傳人🐑

蘭尼0708果季黎，開季三場不勝，靠佢一球世界波絕殺熱刺 之後成隊曼食左春藥咁

有腦=一線翼
但有腦時間都唔知有冇效力個段時間既5份1

我都記得果季

左路k角位

駁唔到 羊係邊路既出波真係係曼無邊個做到

俾費sir調教完
對妓放右路 見波就出
屈撚到

成隊識出波得幾條友
羊>mata=hehe>華

盲 > All

盲係傳波唔係出波

開角球都鳩鳩地

呢場好好J 兩個助攻 再加多個間接助攻

個場福仔同而家D射波真係差左個層次

盲BB幾時打返防中…

又吹奏老豆時間

暫時淨係輸得3場，全聯盟最少，根本後衛無需要做戰犯

有潛質做卡膠隻deep-lying playmaker

基本功超高
有人識訓練卡神咁去train佢就正

佢最後係阿積士同第一季打防中真係好J到

可惜呢d無名英雄類
唔係好多人欣賞

屌你老母v92

我地識未得

有你地欣賞我咪夠囉

無嫁啦 已經無人記得佢打防中出身

係左閘

LB > CDM > CB
摩佬時期 LB > 客串CB
都算係咁啦

盲都上神枱？

呢個世界唔係得黑與白
唔通你又覺得香川球王級

想問下v92現時係AJAX有冇post？？

好似冇

可悲是曼聯呢幾年洗咁多錢買人 最後發現拿尼 打翼 都屌打而家陣中所謂d翼鋒啦
今季 lin,福仔，馬仔，馬達 ,羊格 沒一個打翼鋒合格
下季 唔重金買快翼 買咩前鋒都是沒用

Douglas Costa好似去猁

你講呢堆得一隻係翼

佢第一場黎打防中直頭俾報紙佬讚到上天
零失誤 攻守轉換流暢 長傳到位乜乜乜

Nani最勁係10-11
隊內助攻王 成季大約係11球17助攻
屈阿狗機
成個上半季佢同豆，hea碧，carry
Rooney下半季先有番狀態
之後俾烏龍查一下剷到佢收左皮

11-12 社區盾反勝鏝城
佢入致勝果區 之後大叫this is my season
點知之後就變左輪換 唔係必然正選
但間唔中出黎打強隊 又有表現

12-13
條友季初無得踢 費sir 擺佢落聯賽盃對轟
其實成場都踢得好 係最尾無啦啦唔聽order 唔拖時間 俾轟追番 之後雪左陣
之後對鍠佢打又得好好 係黑哨紅走左

唔係烏龍查果腳既話 仲要無牌
nani 10-11 會係完美
唔會跌watt之後無正選

所以好撚憎烏龍查

1415打防中幾乎每場90幾%傳球成功率

當初4-1-4-1既小成功盲肯定有功勞

呢條撚樣死全家就岩

以前鍾意nani > 華西 羊

Thanks

算啦，摩佬都唔鍾意擺playmaker喺防中位
季中唔係聯賽三連和摩佬都唔會肯用翻卡神
仲記得嗰陣一用翻卡神就聯賽三連勝

邊度先可以識到gfable既女

我第一件波衫就係呢季既nani

夢境

去幼稚園啦

Der Spiegel publicó ayer las condiciones por las cuales el Atlético vendió el 40% de los derechos de Saúl en 2011 a un fondo de inversión, Quality Football Ireland. A cambio, el club recibió 1,5 millones cuando el jugador no había debutado aún con el primer equipo. Esto ya se desveló en abril de 2016, pero ahora Der Spiegel señala que la cantidad mínima de venta que establece el acuerdo es de 45 millones de euros, lo que supondría que el fondo ingrese 16,5 millones. Además, el fondo debería ser indemnizado si llega una oferta que le parece aceptable y el club la rechaza; el Atlético pagaría al fondo entonces el 40% de esa oferta. Aunque no se sabe si el QFI sigue teniendo esos derechos o los vendió en alguna de las renovaciones del jugador.

想問曼聯拎歐霸英超係咪5隊踢歐聯

好似係

係

咁都睇得明

雲加準備幫摩佬含啦

我係上一季作客V衫印佢

講到拿尼好差咁
佢嗰陣都已經係一線翼啦，仲要左右腳都得，你估真係好多人好過佢咩

有冇興趣下季又印件17號

個陣嘅拿尼世界頭十翼啦下嘩
頭五可能有，唔腦殘嘅話
記得PES佢同羊上到88定90

冇

所以我覺得 曼聯用1億打包馬體會卡拉斯高 和拜仁 哥斯達 好過買基沙文

基沙文都唔岩摩佬用
大肉腸就岩晒佢啦

曼聯有前4就4隊
冇就前4+曼聯

1億鬼得咩，當你水魚咁劏，可能淨係哥斯達都開你7500萬

垃圾精公 兩分鐘俾人入

鏝猁都穩 唔好諗前四喇

咁黎緊依兩場輸哂佢算

假波 小禁區咁樣頭鎚解圍

專心歐霸算啦，踢歐霸妹妹可以屌打條中場

曼城球入波 屈撚到

仲諗聯賽

呢3場贏晒實有前4架 我唔信鏝一場都唔會和 不過有可能贏晒咩

仲有4場聯賽牙我地

ching sick ball

sick ball咪又係冇女

其實你追求緊d咩
女並唔係答案
結婚生仔?

鹽濕咋

佢追求嘅境界係有人每朝幫佢檢查菊花

唔怪得你無女啦
利申 無女 但過得好開心

普巴=林伯
Hehe=艾辛
盲=makelele

搞掂，下年買個前鋒可6冠

卡巴尼路

你 = 費格遜

聯賽無懸念啦 係睇摩佬會唔會為啖氣打阿狗啫

福=o雲 馬=享利 唔洗買都可以

華西=辛尼迪
宗師=維迪
細緊=里奧
米=艾雲
hehe=堅尼
普巴=韋拉

真係唔知仲要買位

盲會唔會係我地新卡神

連加特=c朗

鄰居又然
都好既 唔好再發夢有聯賽

盲一黎果陣就覺得佢好似有長傳既費查
352 果期佢差唔多最好果個, 截中間好多波

之後比v92 改佢做奧沙,
奧沙都係間唔中替工, 盲就場場頂中堅, 搞到比人喪屌

更何況...

佢真係好靚仔

講完你覺唔覺得醜？

覺唔覺鏝David Sliva 踢法似我獌Mata? 但點解mata bb喺球隊地位差咁遠

mata差在無史必

hi 反lin

慢撚到西呀清

話左曼城唔會點失分 呢幾隊風流波送分

連加特 >>>> 佐治貝斯

做咩po我出嚟

跟住果 十期六合彩開乜 ? 話定俾我知 okay ?

鄰居條鋒線 好爽好快
除左250 條友特別柒 D走位又柒 上腳又柒

施華勁d mata都係好飄忽

純數字
同會開一個特別號碼

望猁好過望佢地 佢地力追第三

其實2個視野都好好
但施華(仲有ozil) 腳法真係勁好多,
一黎hold波好, 二黎比到d 過頭波, 三黎佢地有種估佢唔到既神奇傳波
相反馬達係地波為主, 實用性ok

Ryan Giggs sought psychiatric help after leaving Man United

Ryan Giggs has revealed he sought the help of a psychiatrist in order to help to adapt to life after Manchester United.

Giggs, who joined United on his 14th birthday and spent 23 years in the first team, said he became "institutionalised" by his long Old Trafford career.

Everton and the Professional Footballers' Association have offered their support to the midfielder

Former Wales star Giggs said in his Daily Telegraph column: "I do not know what has affected Aaron, but I always struggled in the periods I was out the team or playing badly.

"I had a feeling of worthlessness. As a footballer you wonder if your team-mates are looking at you and asking the questions you are asking of yourself. Why can't he hit a decent pass? Why's he always injured? What's wrong with him?"

Giggs, 43, spent the whole of his career at United after coming up through the youth ranks, then temporarily managed the Premier League club and was assistant to Louis van Gaal for two seasons before leaving last summer.

He added: "Institutionalised is a description I would apply to my life as a footballer at Manchester United.

"I had been there from the age of 14 to 42, and my life had been so distinctively shaped by the rhythm of life at Old Trafford that I realised, when it was coming to the end last year, I had to make some reparations for the change.

"Aaron Lennon's story has made mental health of footballers an issue again and I think that for his sake and everyone else in the game it is important to be open about how we feel as professionals, and how we cope with stress.

"When my life as a player and then coach at United came to an end last summer...I made the decision to see a psychiatrist to learn how best to cope and some of the suggestions he made served me well in adapting to a new life outside of United."

Giggs said he is full of respect for those in professions where there is a different stress involved but said a day

馬達差咗盤扭冇施華咁好
施華可以扭過一兩個防守球員
等對手埋嚟包，咁自己友就多咗空位
佢就自然俾到靚波
曼聯冇人做到呢一種踢法

十卜豬sir 正選

妹囉 不過妹完傳唔番出黎 或者無人走位俾佢傳

mk lor
仲有隻廢左的馬

ozil silva 果隻神奇短傳其實好少人有
曼聯曾經勉強叫做迪馬利亞有d似
明明98%人都係傳地波, 但佢地ozil silva 就可以腳吱個過頭波, 仲靚, 好舒服

YES 依樣先係分野
又唔係美斯世3個D一個扭哂自己去
但可以係人群入面帶一陣再比 或者突然黎個靚轉身
速度盤扭同用身位都勁過馬達好多

mk有能力俾到靚波
可惜近期做唔到扭波，成日俾人拍甩

而馬福就算過到人，多數都傳啲穩陣波出嚟就算

屌on9,黑波黎? 比人刷撚晒得球數一場

5:0 你老味

我曼一係入一粒就比個波人攻 一係把握力屎
去到季尾肯定輸得失

5:0

慕遜加柏幫幫我456對面

全力歐霸

幫你老竇老母買埋棺材山地好冇 ?

好惡= =

卡利斯高

靜到

謝狗仲要質疑佢扮野嘛
屌佢老母臭閪痢

星期六

星期一就正了

耶子贏波了！！！！

咪又係降班

菲臘比路爾斯 戇撚鳩架

依家個分可以加落下年英冠就好了

椰子是有辜的

阿狗都食唔到 摩佬自己攔啦

自己補 1個月人工即刻走啦

9成和
Daddy好似未輸過比雲加，聯賽

死左都要拉埋人落水

希望佢完季唔好拎個唔知幾多場不敗記錄打J

買和上車

傑長老

上季買哂半場0-0
今季買哂全場1-1
基本上可以上樓

Yes V92出青訓都贏啦

佢掛靴之後教教下波突然失業 好似D退伍軍人咁 可能有PTSD

椰子開始發力

下季慢慢發力

雞湯多謝佢

失業好似係自願架播

Yes 明明有得教落去 係要自己去

牛油安 啪啪啪

睇到新聞 架車車到人痴住係擋風玻璃 個司機點解可以唔知
福仔可唔可以解釋下

福仔應該好快答到你

好強嘅氣 ...

定係其實佢就係個司機

又欺0

聽日輪換 hea踢算啦 第四追唔到啦

嚴禁hey 0福仔
究竟係獌狗清考到牌先定福仔呢

摩佬都話輪換

唔撚信咁大仇口佢會放過雲爺爺

似放煙幕

大局為重

香港又多兩個流動炸彈

應該立法 考兩次都失敗既唔比再考
到時一個唔覺意車死左人
真係害人害已 為大家著想 真係希望政府立法

收皮啦屌你地老母

9斬+爆炸仔都夠搞掂雲爺爺啦

尼馬d 扭波真係好撚屈

Go mu la diu

潛水艇落後緊一球 個 keeper 做乜撚野晌度拖時間

見到尼馬瘋狂落底出波 , 再睇番我地獌聯 1x 號 果隻青訓翼鋒

fun son

Matthew Olosunde quit football to go to college. Then he ended up at United. Tomorrow, he could make his debut #mufc

蘇牙雷欺

老豆買左d靚茶葉，飲左4杯而家好撚飽

雞湯上岸?

未, 下場要隊冧耶子
hull輸/和就ok

同西維爾鬥輸波
唔想打歐聯

Seems like Pereira, Olosunde, Tuanzebe, McTominay, Willock & Mitchell are included in tomorrow’s squad. Youth.

如果用佢地都贏/和到阿妓
唔知會點

鍠輪換都兩分鐘入波 西甲真係得啖笑

因為真係勁既坐哂係後備

沾屎 達仔都要做後備 拖舟都痴痴地

James又真係無easy gaol咁好
達子就唔係法國同胞

球會次席射手後備 咁似當年曼聯名宿係鍠既

又一球
P仔都踢得ok 搏到擔泥佬罰規

達子2粒

下季買Isco 占士 達仔

Confirmed United squad members

David de Gea

Sergio Romero

Joel Pereira

Matteo Darmian

Matthew Olosunde

Chris Smalling

Eric Bailly

Axel Tuanzebe

Phil Jones

Daley Blind

Demetri Mitchell

Michael Carrick

Scott McTominay

Matty Willock

Paul Pogba

Ander Herrera

Jesse Lingard

Henrikh Mkhitaryan

Juan Mata

Marcus Rashford

Wayne Rooney

Anthony Martial
今次無cop漏了

爆炸仲停緊賽?

唔係兩黃一紅咩?

達子應該去車

第二張好似係直紅

條4x1 咁就收皮
波圖
聽晚都係買阿狗燈一燈

暴力犯規停3場

假到

撚羊話人假

冇華西？

Yes
同me一樣

屌你做乜抄我

同步左

咁早就叫春

結婚啦你兩個
一棍雙deal

陳晚夜神去左金鐘 估唔到佢係D咁既人...

叫linkage 升我做高級會然

係都升個兩條女先啦

天下第一厹: lineage

好淫亂咁

夠鐘睇我是命中注定的人

好白滑

睇左正面未

你咁講得 唔洗了

文乃好可愛

g

Mourinho wants to offer Sergio Aguero (Man City) the chance to be #mufc's leading striker [duncan castles]

又搵我地過橋扯高人工

秒

白色裙個個好似幾ok

平時老蘭果d 好似都咁架ja

對腳粗撚到

嘩 屌
9都縮 真係唔係講笑

補補血

Seems like Pereira, Olosunde, Tuanzebe, McTominay, Willock & Mitchell are included in tomorrow’s squad

‪Talk increasing that we could see Axel Tuanzebe line up against Arsenal today.

牙P 真係完爆牙lin

你地唔屌我屌!

聞西好慘牙

真 唔好嫌三嫌四啦

source？
應該會出英人雙中堅操操狀態

沖啦
仲等咩

肯追防 又爛打 LIN有對手

又青訓
哈

P仔上腳太多 改下應該唔錯
下季返黎取代自由人啦

D清 交比你啦

又靚仔

香港啲女有邊啲唔係公廁 全部都係雞

獌區手足真係咩人都有

真係唔係黃樂樂

但係得我一個毒撚

我都係喎清 你唔是自己一個

u will never 毒alone

後場比人拍甩失波
雪櫃見

Mitchell and Olosunde

Nerd?
利申 英文u

真 佢連係後場都扭 真係要改
但佢既視野 腳法 傳波都唔錯

j子 福 lin
p子 我文 牙妹
基佬 t子 是撚但x2
p子

青訓陣射撚左

基佬 佢出波好毒

姐手姐腳

邊個基佬？

全撚部都係偽毒日日cow女

利申真毒hehe

Borthwick Jackson?

hehe.....
我都唔cow女架

唔係個隻hehe

老豆真係錫住華西
連拜利都仲喺度
但神之男人西西就有day off

仲j子

系 我懷疑佢真系gay

感情加乘牙

今晚出場陣
迪迪仔
T仔 鐘c 細緊 盲
卡神 hehe
Mata 妹 月巴
馬

CB實比人完爆

曼聯球員艾殊利楊格 (Ashley Young) 大腿後側拉傷，肯定缺席周日對阿仙奴的排名大戰，他的球季更可能已告報銷。

艾殊利楊格在周四曼聯作客切爾達的歐霸盃 4 強中，於第 78 分鐘入替米希達恩上陣，但僅 11 分鐘後即在防守對方進攻時受傷，臨完場前由剛告傷癒復出的史摩寧入場取代。

據《 都市報 》報道，曼聯擔心楊格傷勢不輕，可能無緣本季餘下的賽事。

在傷兵滿營的紅魔陣中，楊格成為了摩連奴近期重用的主力，於最近八場英超比賽中，楊格上陣六場，期間還曾因在主場對愛華頓一仗中受傷而錯過了一周賽事。

羊

玩完了

羊仔 下季不要走...

CALL得多PTGF 終於出事

又唔見朗隊有事

依個陣v92教都有用
摩佬教 不了
同我一樣諗法 不了

莊士東去左邊?

維拉?

v仔去左冰?

法蘭克福

系 好似打得吾錯🤔🤔

幫隊波殺入德國盃決賽打多仔

用念力幫隊波入決賽？

今晚老豆會唔會放低面子

獌狗巴洗唔洗咁串

放乜鳩, 半力輕取

Sor囉
話佢出過5場

5 Bundesliga+3 DFB Pokal

大傷過

on9?

馬仔又傷？

驗眼

上年青訓屠殺阿狗係咩陣?

福
達
hehe c9 lin
v仔

其他唔記得

今晚留力啦 炒佢456

福
大巴 mata lin
hehe c9
rojo 盲 卡神 V仔
ddg

後備換J仔 文西 Weir

福
迪比 馬達 連
C9 hehe
Rojo 盲 卡 V仔
DDG

後備:fosumensah, weir, januzaj

真係得雲爸爸敢

呢場V仔好撚勁

係咪呢場贊奴沙彈出又彈入

後尾衰左場歐霸就冇機會

依場福仔著哂火

V仔有埋防守就不得了

daddy場場1-0 有咩可能用到青訓
唔係上年v92 用過果d, 佢自己一個都無出過

No
Daddy俾咗T仔同龍門P debut

今晚朗隊入波我罰抄朗隊全名253次

係wo 後備出過一次

連羊都傷埋, 我唔願做人了

今日最區靜到

Yes 無哂心情成日都

琴日都一樣咁靜 一唔講女就無人推

曼今晚又有球皇要堀起啦😎

Player of the year 投左比hehe

hehe, wah, ibra, rojo, bailey, ddg

如果今年仲係V92教 可能又彈起幾件幻幻啦

Lin

係呀係呀 你仲會有女屌唔洗日日叫春添呀

v92是毛菇的

我都投hehe

Goal of the season應該係MK對sunderland啦

投朗隊
入球係罰球

Offside

講靚mk 果球一定第一

如果唔係計offside, 有幾球都唔錯
-伊巴窩利vs曼城
-朗隊破紀錄罰球
-伊巴廿幾米粒射vs愛華頓
-伊巴聯賽杯罰球
-妹妹歐霸撞射遠角
-廢lin一扭四vs李城
-廢lin遠射vs米堡
-馬達one two撞射vs李城

邊有得唔投死肥西

大家覺得今晚出邊個

又要睇痢然波

留明學投票

仲勁過白必圖連過2關然後一射入網

新c朗？

一定有mk

>>>>>佐治貝斯

體育】瑞典球星伊巴謙莫域膝部韌帶重創，原本球壇中人都怕他不止提早收咧，更怕他提早「收山」掛靴。然而他的身體構造有別於常人，有望重回綠茵場之餘，更嚇倒了主診醫生！

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）上月在對安德列治的歐霸盃比賽中受傷，已經轉移到美國匹茲堡大學醫學中心接受手術及復康療程，而檢視過他的身體之後，醫生不但對他印象極為深刻，更希望進一步深入研究這名球星。瑞典當地報章《Expressen》報道，伊巴經理人拉奧拿（Mino Raiola）提到醫生們的說話：「伊巴的膝蓋強得令人驚訝，我們從未看過這樣的膝部。他完全不似是一個爭戰了廿載的球員，他的膝蓋是完整無缺的，一點傷害的痕跡也沒有。」

伊巴的個案甚至令美國當地膝部與韌帶醫療研究機構感到震驚，更希望伊巴早日回到賽場，以便醫護人員繼續研究。其實伊巴「骨格精奇」已經不是舊聞，季初他轉投曼聯時就已經傳出他在體測當中，打破曼聯歷年來力量測試的紀錄，身體上與一般人不能同日而喻，難怪他亦自信滿滿認為，自己絕對可以有更強姿態回到足球場上。

高普爆樽

高普爆樽 係咪要趕佢出場

懶激動咁

你估摩佬咩

但係佢黎到之後唔鐘意勁射

熱血

深愛著足球

熱情係足球一部分 無錯既!

修咸頓咁博做咩

B隊球員博拎正選位係咁上下

[八奇] 猁想 比假希望曼, 然後曼就出正選打 英超,搞死霸氣盃 [/八奇]

點解利果場要係咁斬入去

八咩奇
干daddy已經出左

Sounds like Axel Tuanzebe is going to start for United at Arsenal today. Possibly at right-back. Not a bad place to make your full debut.

又想出口術恰雲加唔識變陣

今晚贏波就第五喇 好開針

華西唔好傷

留力歐霸姐
華西呢家係我心目中係英超最強右閘
今季仲要接近全勤

點解猁冇咗文尼咁撚廢
修仔都未出事

有文尼咪又係比我曼封死

大家唔使j,今晚曼利齊失分

De Gea

Tuanzebe

Smalling

Jones

Darmian

Carrick

Herrera

Mata

Rooney

Mkhitaryan

Martial

...

唔知點解 覺得 會贏波

你望下尾三係邊個

如果真係朗尼, 打左邊還好
中間真係不了

12碼 屌

最fit果三個

屌12碼

傷左都要著nmd

救到

送既

救到

科士打

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂撚住

百發百中

好似第一次見 JM 射 12 碼唔入

好波

加油呀修仔 邪不能勝正版呀

猁

首名 martial

nmd就係出名舒服

猁榮基酸到

笑4

優越感牙

佢之前自拍個幅大脾相d青筋多到
佢雙腳應該接近100%全肌肉
同埋玩開跆拳道筋鬆對關節保護做得好好

如果呢場利和，之後贏曬，曼都贏曬就睇得分球了

李城勁撚到 降班區衝到上頭半版

係咩？唔係2分差距咩

??? ???.JPG

咁要靠Lin 數糊了

可以睇MK+MATA+HEHE
等左呢個組合好耐

猁和 我地贏哂反超喇
Btw 我地冇可能贏晒

呢場利和左 曼全勝就鐵定上第四

不過就無咩可能 又阿又熱

睇錯

似隊長正前

有陣未

死出hehe

7到

Tuanzebe打咩位

Jones smalling同時反黎

右閘

科士打2米巨人

踢撚死HEHE咩 唔洗諗歐霸又出佢打90MINS

諗下諗下可能歐戰出卡普爆

可能打半場60分鐘

之後換普巴

上面打錯左 黎緊歐霸正路打120分鐘

如果文西冇傷呢場應該有正選踢

黑碧對親我曼都入波

黑b鏟草

科士打開龍門球去到人地禁區頂

摩狗想chur死埋hehe咩

咁易傷不了

tuanzebe

呼喚到佢出嚟了

跟住就係俾高登仔屌嘅時間

留名黑b剷草

無傷都收妹妹
老豆

睇落去係強陣冇留力 但發現除咗hehe 全部都已經輪換左 我哋啲人多到

睇住呀修仔

真係收唔收都有得屌

史獨真係好獨

但hehe好似係最需要留力果個

妹妹同福一定要收 星期四大展鴻圖

點都好, 妹妹今年打強隊都一般, 仲要岩先傷好
比佢睇定d, 下半場出黎撚幾野la

曼連最強box to box 洗抖?

熱狗依d垃圾

屎獨出左黎多左好多威脅 好彩佢易傷咋

首循環mk一個單刀
而家 不了

熱狗無野爭la
放水

無華西

而家都幾明顯係搏命歐霸 英超嬴到就嬴

我隊正前！？

希望新仔打好d

上場史雲狗都贏唔到, 今場出哂青訓算la

終於留力啦

比佢抖下啦 3月尾到而家全勤咁濟

有場想話抖下佢 點知唔知邊個入出又換佢落去

不如買修仔隻cedric

對面打多個後衛

出晒青訓輸都唔洗咁柒

T仔係咪本身正中堅？

我曼出新仔打阿記贏波有往績

不過嗰時係費sir

shaw 幾分鐘傷出

大家預備好黎緊週中打足120分鐘+傷多兩件未

比阿叔抖下啦

上年福入兩粒

係咪所有英撚都放晒出黎 (starting xi +sub)

上場對切爾達

曼聯殺手黑B

上面話係SHAW傷出果場 唔撚記得啦屌

場場都有人傷嫁啦

高普

未梳收咧個場

華西

次次打大野都係好多人預左收皮比人456點知最後有反差

我好驚有一日睇直播 睇到華西晌球場猝死

咁都唔停佢賽真係針對摩佬

米神手球都唔吹

禁區外用手

禁區外

熱血呢啲嘢

嬴唔到摩佬好自己走啦

4隻腳

贏波, 跟住傷 阿妹 同 hehe

決賽比人大炒 , 頭四又冇

我朗打正前

頂住呀修仔

In朗隊we trust
迷西上定水都得啦

頂撚住呀

記唔記得費SIR有排長玩451

單箭頭朗隊 場場一出陣容就開始屌

agger

0-0

猁失分
到我曼失？

近幾年先開始睇live football

第一場睇嘅live係跣腳個場

科士打好勁

利

朗隊要夾個射手前鋒先勁

單箭頭

費明奴真係好撚廢

如果今年仲係v92教 可能護緊級

MATA首名

朗隊唔係左翼又做到野既我幫摩佬含

機會黎了飛雲

猁又俾好牌我地上

肥西死去左邊啦 比馬仔打前啦

曼阿應該都會失分
所以和味濃

呃撚含

你身處既係 連登

屌
咁多個月都仲未改到口
你真係抵屌

今季錯失咗幾多次機會

機會又係到
失分小過猁
但要贏呢兩場真係唔易

要嬴晒4場先叫岩岩好過1分

陣間到我地失分

真係難兄難弟
打贏阿記推利去含撚啦

martial 好難無波入😎

我獌贏到阿仙奴請一位幸運手足去食三哥譚仔

等睇朗隊瘋狂落返中場分邊

終於有場作客big6唔洗睇大巴

幾多個餸？

利最差都有歐霸打

如果打歐霸係含撚 我地而家咪含到雪雪聲就黎被口爆

T 仔係咪要vs 山狗

全餐有咩所謂

喜鵲冠軍

贏到我請番你食

其實好多個打強隊都係一般啦，好似mk

馬仔邊路 馬達米希中路做波 朗隊再逗中場

等睇對面中堅透爐BBQ

猁榮基講到幾中肯咁
一定想喊

考牌戰
杜記好安全嘅

肥西唔係打攻中都屌

妹打車好到暈wo

十七射八中冇球入

如果迪迪仔走，不如搵費沙科士打？
靚仔，高大，CS又多，已射

猁臨尾走甩12碼，龍門禁區外手球 旁證咁都見唔到

一於咁話

其實嗰場波妹妹評分唔低

贏咗都唔知點好

之前個個話想留力打R霸, 宜家留力出肥西又屌

考牌問福仔啦

好到暈
唔好吹大啲

隊長左中場冇用架喎 華西都唔晌度

留力出青訓啦

有清新, 唔使

分比DDG

重有半個鐘就可以睇daddy送爺爺一程

應該馬仔正前

espn 都俾8.5wo

妓打343?

妹妹bench?

咁我寧願見到雲加留多兩年

妹妹打強隊防反最有用
cool到個波搵空位高波反擊好準

前面有伊巴既話 仲有拉後自己中圈邊斬波突擊絕招

新仔打右閘，好開始嚟👍👍

講定先

呢場贏既話 英超繼續玩
輸既話 真係要放棄 全力歐霸架喇
唔好輸左又繼續強陣打熱狗
哂心機哂精力

可惜呢招應該已經絕響
佢兩個既化學幾好J

well 到打熱刺果陣其實已經知有無歐霸決賽打

所以今場係決定性

原來妹妹今年咁勁

伊巴好快好番

各位支持我全力爆廠

呢到風向轉得太快 me 跟唔切

禁區外又點12碼？

player of the year

睇妹妹同睇朗隊係同一角度

勁係勁 但係咪符合1億身價同30萬週薪就另一回事

好似話英超最多key pass
入左最佳11人未

禁區外手球 12 碼

硬係覺得mk又係會踢到好撚沉

老豆真係從諫如流，之前比人屌得多，依家就出新仔

好得幾場今季

咁樣計，咁華西，hehe都冇啦

對熱個場高速爆破俾rose條仆街整傷之後佢就無硬爆

歐霸幾好，聯賽就差啲

朗隊符合

前四失分一齊失 buff triggered

朗隊係比佢貢獻

買曼聯贏，希望唔會燈走左

老豆打fm, 峙場前撳唔到continue 制， 夾硬auto 拉左u23 上場咋

welblack

點解auto會出u23既？

繼續不敗

摩佬係後面企得好型

朗隊重型

寒肺冇開即討咩？做咩又喺晒到圍爐

後備39號係乜水黎，打咩位架？？

杜安沙比呀

中堅黎

但今場打右

岩岩黎now後備又有個39號

感動既係B仔終於有得休息

呢場成敗要睇朗隊生唔生性

Sor 急得濟睇錯

強陣都唔怕啦, 過到歐霸既決賽都完左英超

朗隊今日唔錯 好似無左咁肥

即討真係少入為妙, 成班痴線佬鳩屌肥西

朗隊而家想犯規 剷人都剷唔到喇
淨係可以係自己禁區頂推9 人
單刀嗰下福仔會點射呢

佢自己博番黎 雖然傳俾馬達係好D 但係俾我都自己射

咦
我想加入佢地

佢已經standard 以上無咩好屌
馬仔今日差d, 一拎波自己去唔望人

睇黎T仔都係一致好評

第一次就打妓黎講合格有餘

穩過v囝

屌你老母細緊今日跣咗ddg幾多鑊

最深刻

擋完視線漏波

D企位麻麻，慣性企左中間，打得比較保守，依家獌右路冇人

硬係覺得佢有d怯

開波頭十分鐘係咁失位 同回傳迪基亞
係之後多左人 係附近指點下 先定翻少少

阿妓今場打高位，下半場可以試下搵rashford搏下

卡膠幫左佢唔少，搞朗隊防守時要補左中場，係咁失位同落錯腳

有冇人記得對上一次肥西入單刀係幾時

唔好啦，俾佢儲下氣打r霸

聯賽可以收皮
和同輸的結果都係差唔多
全力歐霸

輸緊，改變方向嘅世界波

大帝

馬斯亞呢場波真係

收埋hehe la

都好呀 專心歐霸唔洗煩

屎波你走吧啦

摩唔好而家先走黎出pogba 福
死守2:0完場算啦

企位錯撚晒

歐霸見啦

出晒新仔輸5:0 同2:0一鳩樣啦

揾走hehe啦

屌
on9 daddy

on99, 炒撚左摩佬啦

25仔產草.！

食屎啦

屌 咪撚用福啦
好驚傷
上場已經傷傷地

換福做乜鳩

細緊真係可以賣
T仔填佢個位

屌真係出福LIN

咪換福啦
是旦輸左去算啦

我又唔覺得電叻贏晒之後幾場會上第4
講真我地之後仲有熱狗 今場好彩贏左下場又要驚
不如打好兩場贏歐霸好過

點解屎波寧作為一個中堅防守傳中球時可以同黑碧有2-3個身位空隙 識唔撚識架條撚樣

我一早咁講
所以英超根本次要

係咪無撚腦
兩球出福
托咩

留定歐霸出局理由比自己

細緊真係
個英籍仲保唔保到佢

教撚咗成季啲人連個似樣既反擊都無
摩佬你話你做乜鳩

細緊

屎波呢條垃圾仲騰過新人tutu落場
廢撚到

warm up準備打r霸

呢樣真 屌你拎住個波次次都唔識傳 防守又成日錯撚左位

最好阿狗上前4
垃圾猁收皮

新仔打得唔錯 完封左出齊土

個陣好多英撚

比班主力抖啦

馬斯亞hea到呢

真係咁就係廿一世紀最大笑話
爭冠變下季爭歐霸

福健康離場就夠

Btw唔知賤種睇完呢場ddg仲想唔想要呢

唔要最好

出咁既陣仲話放棄

尼個珍

雲加前四MODE一開
李城同曼兩場省人入波

我認為利前四,曼無前四又輸埋歐霸好笑啲

t仔

朗尼一場兩個飛剷都剷唔到人
笑死我

好撚堅

DC狗都賣到9000萬
我朗隊1.5億去中超有冇人異議

打fifa 禁落腳慢左姐 洗唔洗咁

屌
你形容得好好

果然好強,咦點解曼係利下面既

呢場真係無壓力睇
見到朗尼飛剷air twice
見到lin 控出界 直線比波對手
其實好好笑

起碼呢場睇到t 仔有潛質
山狗都唔夠佢撞

走啦on9 仔

由上場和雞湯之後已經唔諗會有前4

廢事嘈

call機連都撚我朗隊

係曼聯面前
猁狗點撚解會有面出聲？
dum 低個頭出返去啦
諗下點樣比我地超越 已經成世都抬唔起個頭

山狗真係過唔到t仔

麥仔來了

其實mu係度做緊乜9 打到上對面中前場又無啦啦斷 一係就浪射

係wo 一下都過唔到
反而大米俾100分硬爆

個樣同迪布尼有d似

個個話留力, 結果輸波成班屌到七彩

今季最大收獲

真係可以正式專心歐霸

留唔留都屌

心戰？

都係屌出福者

有T子, 唔使買出狗了

希望真係留力踢歐霸

隊長係咪唔記得點樣勁bam...

Live post班小學雞數都唔識計

30分鐘拎下狀態又唔過份 唔係傷就得

唯有咁安慰自己 大戰唔出妹妹 拉舒 拜利 華西 前中後最緊要果幾個 一定要打到去決賽先收貨

馬仔會唔會太hea

但今季咁黑仔

咁多傷兵 點搏

都多舊魚

Live post有好多冠軍教頭
專心睇波罷啦

有直升機聲

朗尼其實係咪已經有40碎👴🏼

除左屎波件廢物其實無咩屌
放棄聯賽正路

#joseout

前幾日經過即討post，見到好多冠軍教頭一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人炒...真係好慘!

冠軍教頭係有靈性，幫人拎冠....請大家唔好屌! 我都已經開始戒...

留力還留力
成隊波冇鬥心真係

martial 已經唔撚識過人

我覺得佢報細數，可能已經有34,5

已經無哂靈性

邊到冇鬥心
幾個岩岩復出都好博
屎波都好博 可惜本身就係件垃圾

天份真人好過嗰個咩麥巴比

其實唔係失左第一球，都唔會禁

馬仔廢過福仔咁多嘅

或者用唔肯跑會形容會好d

下場對熱狗變例行公事
打完切爾達

剩底3場摩佬俾多d機會青訓啦
打得好果d留黎下季打league cup都好

Ramsey MOM ?

唔係下場 係未來三場都係

肥西走啦

心水清
而家出盡奶力打歐霸！

岩岩金毛個青訓叫咩名btw

終於重鎚歐覇啦

Mc子

MC

有T子唔使買出狗

比多啲機會杜仔啦 超勁 完封山狗

福仔仲係明過你嗰種
馬仔已經完全地收哂皮

專心歐霸 應間拎唔到就

對熱刺唔好再出馬斯亞啦
搵青年軍前鋒踢下

係咪錯覺, 福仔好似仲高左

McTominay

曼區戰術大師可以出動啦

咁咪無囉
不過起碼可以專注一邊先
未嘗唔係好事

下場有卡神馬達靴子普巴待命
終於冇咁擔心

想問下爵士連加特今場係即討cap左幾多盲反圖

留力同鬥心係兩回事
依家隊波係消極到剩係諗住守和睇下偷唔偷到雞
如果你想留力，不如出晒新仔好過啦，新仔仲有鬥心
又要半主力，又要hea又冇鬥心

馬仔得番高速直線推波 但呢d 廢lin 都做到啦

T仔

事實證明
出新仔+輸波係唔會有人屌

以前c朗

想問各位sick ball 之人，上場lin廢啲定今場mk,mata廢啲

mc 仔嗰下撞射其實幾好j

t 仔全場都好高質

博盡咁輸好過咁樣囉

真心佢做到？

lin 任何時候都廢

認真歐霸閪撚埋會唔會炒摩佬

你冇睇波咪冇囉

搏盡無悔
勝利11人爭全勝5冠

完全唔覺出呢班人腳想留力

比著半年前呢班正選黎

心態問題 同 肥仔個球入唔到好傷

盲反，mata mk 家都冇得敗

都係果句
今季點都好 就算最後攞到歐霸盃
點都差過V92 14-15 第一季
V92 起碼有兩段6連勝 揾到個4141 form
主場成績top3 前6對決第1

今季到而家都未揾到best form

如果無歐霸盃就徹底<<V92 時代

但我堅信摩二季會成功
睇下摩夏天點執孩波